劉業強為香港求得九十二 中簽！

天網恢恢

副主席為沙田求得七十一 上簽

外強中乾，好準

车公灵签第九十二签 (中签)
车公灵签第九十二签：签文
人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福来纵。

车公灵签第九十二签：解签
家宅平平 作福加增 自身平安 婚姻成合

车公灵签第九十二签：断签
家宅装风光 占病作福 自身不吉 出入不安 婚姻不合 求财无 外强中干 有私无公 上天示警 不然灾星

好簽

天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏

車公都話要獨立調查委員會， 彰顯公道

拒絕迷信啦

我試解

人生何在逞英豪
指有人為咗刷鞋做咗好多事

天理人情只要公
指世事萬物都離不開公道

天眼恢恢疏不漏
指人在做、天在看，人做咗不公之事始終會有制裁

定然作福福來縱
指做公義之事，終會功成

唔係冇下簽架咩 中其實即係下

人生何事充英豪

推